點解中國政黨會有軍隊, 互相打扙, 外國唔多聽過

國共都有軍隊打十幾年, 而家解放軍即係中共黨軍

唔見美軍有分共和黨軍,民主黨軍

一早話中共係黨國不分
國即是黨 黨即是國

當初中華民國唔禁止共黨組軍 ?
唔係國家體制內武裝力量

所以國民黨有得輸返轉頭真係幾勁

外國有唔少例子啦
伊拉克 有共和國衛隊, 薩達姆敢死隊, 係屬於薩達姆本人, 唔係屬於國家
朝鮮人民軍, 屬於金正恩領導既勞動党, 唔係屬於國家

當時中華民國自己內部都十鳩幾個勢力互咬